用一粒AA電芯整防狼電槍，擊中會痳痺[附教學]

純粹係科學研究，一齊探討電槍基礎製作方法

題外話：
以家香港太危險
周街都有人拎警棍扮警察
又有假愛國人士中年人周圍打人
又有狗扮人響月台咬市民
如果有呢把槍, 你一野電埋去, 佢就必定跪低
而且痳痺一段短時間
另外呢個voltage 電唔死人, 所以放心使用
成本極低, 扔左唔覺可惜

利伸: 科學工程研究, 原來電槍成本可以好低, 但好有用

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推有用post

推

物理堂

比人搜到嘅話都幾大鑊

嗰兩粒螺絲拎黎隊鳩班藍屍威力仲大

成本低，扔左唔會可惜

整同用都記得戴手套

係，我覺得呢個用黎自救，救人都好
一打二都可以羸

黑色寫住檢個舊野先最麻煩既材料
估計係放大電壓既電子板

鴨記會唔會有呢？

嗰兩粒插入去再開你都咪話唔係嘢

push

［極重要］全民錫春袋！！

推呢個

香港帶電槍出街好似犯法
係袋搜到會斷正

我見到條片都即刻咁諗
插入肉再開電

將無用嘅鎖匙磨尖小小，仲方便好用

的確係。

個粒唔係AA, 應該係18650, 電壓電容量都高好多

查白膠槳一样得

同襲擊你果個人講：請等等...我賓...唔係...我戴返個套先...

你認真咩！？

[/quote][quote]

素材邊到有得買?

千鳥
吱吱吱吱吱吱

你多左幾舊魚呀

邊個發夢唔戴手套咁憨鳩
你齋救人都要套手套套帽蒙面啦

🤔🤔🤔

睇戲睇得多，膠水茶手指

捉到係判幾耐？

最少5

證明OP自己無真喺去整

電槍唔好亂整呀, 犯法㗎!

重有電容都唔好亂玩, 會爆炸㗎!

請睇片, 細細粒都爆到咁, 如果大粒真係出事㗎

有無啲好似冬天靜電
咁輕微
如果電捉閘藍屍
咁大電流 眾目睽睽
走唔到喎